點解無人關心下Telegram group果個admin???

而家言論自由都冇撚埋呀
點解無人可以講下呀？

有冇機會可以救下條友？ 而家telegram CEO 都話係大量大陸IP DDOS 入去攻佢地個sever喎 點解仲有人信唔係大陸係度做野？

（好似係）

個group 自出自入，telegram admin 又限制唔到人話乜，最多都係kick 人出group, 唔算組織掛

PS 發夢用telegram 一定關location 同nobody, 美國公司應該唔會賣港， 我都好奇做齊中共d IT 狗點查（警犬算吧啦）

telegram係俄仔
有人話係因為show咗電話號碼(未證實)，但大家最好閂返佢

telegram好似係俄羅斯嫁

要set nobody先

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

咁樣就可以？

我用android有一欄叫phone number, 都喺同一版
ios唔會冇掛

流亡美國嘅俄佬

更新到最新未？
去App Store睇下

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

幫推

咁無辦法架喎
太唔小心

而家更

咁俄仔/美國佬講既野堅定流

[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機